[{"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt1", "q_text": "\ufeff\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u044b \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u043c \u0440\u044b\u043d\u043a\u0435", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt2", "q_text": "\u0422\u0435\u043c\u0430 6.1. \u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u044b \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt3", "q_text": "\u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0430\u043c\u0438 \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f: * \u041c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0435\u0440\u0441\u0442\u0432\u043e \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438; * \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0430\u043d\u043a \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt4", "q_text": "\u0412 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c \u00ab\u041e \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0443\u0447\u0435\u0442\u0435\u00bb \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0437\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044e, \u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0445\u043e\u0437\u044f\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u0430\u0445 \u0432\u043e\u0437\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0440\u0443\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u0430", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt5", "q_text": "\u0411\u0430\u043d\u043a\u043e\u043c \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0438 \u0443\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u0440\u0430\u0441\u043b\u0435\u0432\u044b\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u044b \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 (\u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439) \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043d\u0435\u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0439", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt6", "q_text": "\u041a \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u041c\u0421\u0424\u041e \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u043d\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0439\u0442\u0438 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0443\u044e \u043e\u0447\u0435\u0440\u0435\u0434\u044c \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438: * \u0410\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0446\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433\u0438; * \u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0441\u043e \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438 \u044e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043b\u0438\u0446 (\u0432 \u0442.\u0447. \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u043d\u044b\u0435); * \u0426\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433\u0438, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0444\u043e\u043d\u0434\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0430\u0445 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0430\u043d; * \u0421\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0441\u043e\u043b\u0438\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u0443\u044e \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c.", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt7", "q_text": "\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0438 \u2013 \u043a\u0430\u0436\u0434\u0430\u044f \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e \u0434\u0435\u0431\u0435\u0442\u0443 \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0443 \u0441\u0447\u0435\u0442\u043e\u0432 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0443\u043c\u043c\u0435", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt8", "q_text": "\u0414\u043b\u044f \u043e\u0431\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e \u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0438 \u0438 \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0439, \u0432\u044b\u043a\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u0443 \u0430\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043e\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0438\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0438 \u0438\u043b\u0438 \u0430\u043d\u043d\u0443\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0432\u044b\u043a\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0443 \u0430\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u043e\u0432", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt9", "q_text": "\u041e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u044b\u043c \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u0433\u043e\u0434\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u0434\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0434 - \u0441 1 \u044f\u043d\u0432\u0430\u0440\u044f \u043f\u043e 31 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0431\u0440\u044f \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e, \u0437\u0430 \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u0432 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0440\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0438 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u0430\u0446\u0438\u0438 \u044e\u0440\u0438\u0434\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043b\u0438\u0446\u0430", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt10", "q_text": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043d\u0430\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435\u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f (\u0447\u0438\u0441\u0442\u0430\u044f) \u043f\u0440\u0438\u0431\u044b\u043b\u044c", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt11", "q_text": "\u041f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0437\u0430\u0435\u043c \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0430\u043a \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt12", "q_text": "\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u043b\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f 1 \u0433\u043e\u0434 \u0443\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u044b \u043f\u043e \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0430\u043c \u0438 \u0437\u0430\u0439\u043c\u0430\u043c", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt13", "q_text": "\u0412\u044b\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430\u0439\u043c\u044b \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0442 \u043a\u0430\u043a \u0432\u043d\u0435\u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u0438\u043b\u0438 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u0432 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0441\u0440\u043e\u043a\u0430, \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d \u0437\u0430\u0435\u043c", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt14", "q_text": "\u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0430 \u0446\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433\u0443 \u0431\u0435\u0437\u0432\u043e\u0437\u043c\u0435\u0437\u0434\u043d\u043e. \u0412 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u041f\u0411\u0423 19/02 \u043e\u043d\u0430 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0431\u044b\u0442\u044c \u0443\u0447\u0442\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0438, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0435\u0435 \u0440\u044b\u043d\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043d\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 120 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439, \u043f\u043e 120 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt15", "q_text": "\u0412 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u043b\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f 18 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u0441\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u0438 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt16", "q_text": "\u0412 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u043b\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f 18 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u0441\u044f \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt17", "q_text": "\u0412 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u044d\u043c\u0438\u0441\u0441\u0438\u0438 \u043e\u0431\u043b\u0438\u0433\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a\u043e\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f 18 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435\u0432 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u0441\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt18", "q_text": "\u0412 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043e\u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt19", "q_text": "\u0412 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u043c\u043e\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f \u0435\u044e \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0446\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt20", "q_text": "\u0418\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0443\u0442 \u0432 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f \u0435\u044e \u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0446\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433 (\u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u044f \u0446\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u0432\u043b\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442 \u0437\u0430\u0435\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430): * \u0423\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u0441\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u0438 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u044b \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438; * \u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432;", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt21", "q_text": "\u0414\u0438\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0434\u044b \u0432 \u00ab\u041e\u0442\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043e \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u0445\u00bb \u043d\u0435 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt22", "q_text": "\u041e\u0442\u0447\u0435\u0442 \u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u041c\u0421\u0424\u041e \u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u043c \u0438\u043b\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt23", "q_text": "\u041e\u0442\u0447\u0435\u0442 \u043e \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt24", "q_text": "\u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437 \u0445\u043e\u0437\u044f\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0435\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt25", "q_text": "\u041f\u043e\u0434 \u0442\u0440\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432\u044b\u043c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0436\u0434\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0435\u043d\u0434\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt26", "q_text": "\u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u0439 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c\u044e \u0433\u043e\u0440\u0438\u0437\u043e\u043d\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt27", "q_text": "\u041f\u043e\u0434 \u0441\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f: * \u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437 \u0441\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438, \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0439; * \u0410\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c\u0438 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u0441\u043e \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0435\u043e\u0442\u0440\u0430\u0441\u043b\u0435\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0438 \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438\u043c\u0438 \u0445\u043e\u0437\u044f\u0439\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c\u0438;", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt28", "q_text": "\u041f\u043e\u0434 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u043c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0438\u043a\u0430 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u043e\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt29", "q_text": "\u0412\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u043e\u043c \u0446\u0435\u043f\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u0434\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e\u043a \u0421\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u044f \u0442\u043e\u0433\u043e \u0438\u043b\u0438 \u0438\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044f \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u0432\u044b\u0447\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c: \u0438\u0437 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u0432\u044b\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0439, \u0438\u0437 \u0442\u0440\u0435\u0442\u044c\u0435\u0433\u043e - \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0438 \u0442.\u0434. \u0412 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u0432\u0441\u0435 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u043f\u043b\u0430\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435, \u0432 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u043c - \u0444\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt30", "q_text": "\u041f\u043e\u0434 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043f\u043e\u0437\u0438\u0446\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0440\u0430\u0437\u043d\u044b\u0445 \u0444\u043e\u0440\u043c \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt31", "q_text": "\u041a \u0447\u0438\u0441\u043b\u0443 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043e\u0432, \u043d\u0435 \u0443\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0447\u0438\u0441\u0442\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u0434\u043e\u0445\u043e\u0434\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u043e\u0432", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt32", "q_text": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u041e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0438\u043c\u0435\u0435\u0442 \u043d\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0443\u044e \u0434\u0430\u0442\u0443 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430: 1. \u0412\u043d\u0435\u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u2013 2000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., 2. \u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u2013 3000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0432 \u0442.\u0447. \u0417\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0443\u0447\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u043e \u0432\u0437\u043d\u043e\u0441\u0430\u043c \u0432 \u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b \u2013 100 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431.; 3. \u041a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b \u0438 \u0440\u0435\u0437\u0435\u0440\u0432\u044b \u2013 1000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0432 \u0442.\u0447. \u0423\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b \u2013 500 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431.; 4. \u0414\u043e\u043b\u0433\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u044b \u2013 500 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431.; 5. \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u044b \u2013 3500 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0432 \u0442.\u0447. \u0437\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0431\u0430\u043d\u043a\u043e\u043c \u2013 1000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431.; \u0417\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434 \u0443\u0447\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f\u043c\u0438 \u043f\u043e \u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0434\u0430\u043c \u2013 200 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431.; \u0414\u043e\u0445\u043e\u0434\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u043e\u0432 \u2013 300 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431. \u0412\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0447\u0438\u0441\u0442\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0441 \u0437\u0430\u043a\u043e\u043d\u043e\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c: \u0412\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0447\u0438\u0441\u0442\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432 = \u0412\u043d\u0435\u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b + \u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b - \u0417\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0443\u0447\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u043e \u0432\u0437\u043d\u043e\u0441\u0430\u043c \u0432 \u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b \u2013 \u0414\u043e\u043b\u0433\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u044b \u2013 \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u044b + \u0414\u043e\u0445\u043e\u0434\u044b \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434\u043e\u0432 = 2 000 + 3 000 \u2013 100 \u2013 500 \u2013 3 500 + 300 = 1200 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431.", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt33", "q_text": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u0435 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043b\u0430\u0442\u0435\u0436\u0435\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u043c \u0438 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u0435\u0442 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e, \u0435\u0441\u043b\u0438 \u0443 \u043d\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0435\u0434\u0438\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0437\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432 \u0434\u043b\u044f \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u0439 \u0434\u0435\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt34", "q_text": "\u0410\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u043c\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430, \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt35", "q_text": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u044b \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438: \u0414\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u044b \u2013 800 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u2013 100 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0417\u0430\u043f\u0430\u0441\u044b \u2013 300 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u2013 3000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431. \u0420\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0430\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 = (800 + 100) / 3 000 = 0,3", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt36", "q_text": "\u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0435\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432 \u043a \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt37", "q_text": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u044b \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438: \u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u2013 2000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0432 \u0442. \u0447. \u0414\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u044b \u2013 900 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u2013 100 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0417\u0430\u043f\u0430\u0441\u044b \u2013 300 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0414\u0435\u0431\u0438\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0437\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u2013 700 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u2013 800 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431. \u0420\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 = 2 000 / 800 = 2,5", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt38", "q_text": "\u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432, \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0438 \u0434\u0435\u0431\u0438\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0437\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt39", "q_text": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u041f\u043e \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u043c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u044b \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438: \u041e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u2013 2000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0432 \u0442. \u0447. \u0414\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u044b \u2013 900 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u2013 100 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0417\u0430\u043f\u0430\u0441\u044b \u2013 300 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u0414\u0435\u0431\u0438\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0437\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u2013 700 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431., \u041a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u2013 2000 \u0442\u044b\u0441. \u0440\u0443\u0431. \u0420\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0439\u0442\u0435 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438. \u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 = (900 + 100 + 700) / 2 000 = 0,85", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt40", "q_text": "\u0410\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u0430\u044f \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u044c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u044f \u0437\u0430\u0442\u0440\u0430\u0442 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0440\u043e\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt41", "q_text": "\u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 - \u044d\u0442\u043e \u0434\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0432\u0430\u043b\u044e\u0442\u0435 \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt42", "q_text": "\u041a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0438 (\u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438) \u2013 \u044d\u0442\u043e \u0443\u0434\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0432\u0435\u0441 \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u0432 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0441\u0443\u043c\u043c\u0435 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt43", "q_text": "\u0424\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043b\u0435\u0432\u0435\u0440\u0438\u0434\u0436 \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u0435\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0430 \u043a \u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0443", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt44", "q_text": "\u041f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0440\u0435\u043d\u0442\u0430\u0431\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0434\u0435\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt45", "q_text": "\u0422\u0435\u043c\u0430 6.2. \u0423\u0447\u0435\u0442 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt46", "q_text": "\u041a \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u043c \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f: * \u0414\u0435\u043f\u043e\u0437\u0438\u0442 \u0432 \u0431\u0430\u043d\u043a\u0435; * \u0414\u0435\u0431\u0438\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0437\u0430\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0443\u0441\u0442\u0443\u043f\u043a\u0438 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0442\u0440\u0435\u0431\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f; * \u0412\u043a\u043b\u0430\u0434 \u0432 \u0443\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b \u0434\u043e\u0447\u0435\u0440\u043d\u0435\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438. * \u0426\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433\u0438", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt47", "q_text": "\u041d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u044b\u0435 \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0443\u0447\u0435\u0442\u0435 \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439: * \u041d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0430\u0449\u0435 \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u0443 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043d\u0435\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432 \u0438\u043b\u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432, \u0432\u044b\u0442\u0435\u043a\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0438\u0437 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430; * \u041f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434 \u043a \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0441 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 (\u0440\u0438\u0441\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0446\u0435\u043d\u044b, \u0440\u0438\u0441\u043a \u043d\u0435\u043f\u043b\u0430\u0442\u0435\u0436\u0435\u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430, \u0440\u0438\u0441\u043a \u043b\u0438\u043a\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0434\u0440.); * \u0421\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u0438\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u044c \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0433\u043e\u0434\u044b (\u0434\u043e\u0445\u043e\u0434) \u0432 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u043c \u0432 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u0434\u0438\u0432\u0438\u0434\u0435\u043d\u0434\u043e\u0432 \u043b\u0438\u0431\u043e \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430 \u0438\u0445 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 (\u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0446\u044b \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0446\u0435\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0438 (\u043f\u043e\u0433\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f) \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0435\u0433\u043e \u043f\u043e\u043a\u0443\u043f\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0435\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0433\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u043a\u0443\u0449\u0435\u0439 \u0440\u044b\u043d\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0442.\u043f.);", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt48", "q_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0430 \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433\u0438, \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0442\u0443, \u0432 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0443\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e \u0441\u0443\u043c\u043c\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u0442\u0435\u043d\u0438\u0435", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt49", "q_text": "\u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0430 \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433\u0438, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u0431\u0435\u0437\u0432\u043e\u0437\u043c\u0435\u0437\u0434\u043d\u043e, \u0432 \u0431\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0443\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e \u0440\u044b\u043d\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0435", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt50", "q_text": "\u041e\u0431\u0435\u0441\u0446\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430\u043b\u0438\u0447\u0438\u0435\u043c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u0439: * \u041d\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0443\u044e \u0434\u0430\u0442\u0443 \u0438 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0443\u044e \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0443\u044e \u0434\u0430\u0442\u0443 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432\u044b\u0448\u0435 \u0438\u0445 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 * \u0412 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u043b\u0430\u0441\u044c \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0432 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0435\u0435 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f * \u041d\u0430 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u0443\u044e \u0434\u0430\u0442\u0443 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0432 \u0431\u0443\u0434\u0443\u0449\u0435\u043c \u0432\u043e\u0437\u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0438\u043d\u0430\u043d\u0441\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0432\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt51", "q_text": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u041e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0438\u0437 \u043d\u0435\u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0434\u0435\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0443\u043f\u043b\u044f-\u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0430 \u0446\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0432\u044b\u0431\u044b\u0442\u0438\u0438 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0424\u0418\u0424\u041e. \u0412 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u043b\u0430 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043c\u0438\u0442\u0435\u043d\u0442\u0430. \u041e\u043d\u0438 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043a\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u044b \u0442\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f\u043c\u0438: 1-\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u2013 100 \u0448\u0442. \u043f\u043e \u0446\u0435\u043d\u0435 100 \u0440\u0443\u0431./\u0448\u0442.; 2-\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u2013 200 \u0448\u0442. \u043f\u043e \u0446\u0435\u043d\u0435 85 \u0440\u0443\u0431./\u0448\u0442.; 3-\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u2013 300 \u0448\u0442. \u043f\u043e \u0446\u0435\u043d\u0435 110 \u0440\u0443\u0431./\u0448\u0442. \u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0436\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435 \u0431\u044b\u043b\u043e \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u043d\u043e 400 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0439. \u0421\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 = 100 * 100 + 200 * 85 + 100 * 110 = 38 000 \u0440\u0443\u0431. \u0421\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0438\u0445\u0441\u044f \u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 = 200 * 110 = 22 000\u0440\u0443\u0431.", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}, {"id": "\u0413\u043b\u0430\u0432\u0430 6. \u0411\u0443\u0445\u0433\u0430\u043b\u0442\u0435\u0440\u0441\u043a\u0438\u0438\u0306 \u0443\u0447\u0435\u0442.docx.txt52", "q_text": "\u041f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0440 \u041e\u0434\u043d\u0438\u043c \u0438\u0437 \u043d\u0435\u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0434\u0435\u044f\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u0443\u043f\u043b\u044f-\u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0430 \u0446\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0443\u043c\u0430\u0433. \u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0443\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0432\u044b\u0431\u044b\u0442\u0438\u0438 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0441\u0440\u0435\u0434\u043d\u0435\u0439 \u0441\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438. \u0412 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438\u043e\u0431\u0440\u0435\u043b\u0430 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043c\u0438\u0442\u0435\u043d\u0442\u0430. \u041e\u043d\u0438 \u0431\u044b\u043b\u0438 \u043a\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u044b \u0442\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f\u043c\u0438: 1-\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u2013 100 \u0448\u0442. \u043f\u043e \u0446\u0435\u043d\u0435 100 \u0440\u0443\u0431./\u0448\u0442.; 2-\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u2013 200 \u0448\u0442. \u043f\u043e \u0446\u0435\u043d\u0435 85 \u0440\u0443\u0431./\u0448\u0442.; 3-\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u0438\u044f \u2013 300 \u0448\u0442. \u043f\u043e \u0446\u0435\u043d\u0435 110 \u0440\u0443\u0431. /\u0448\u0442. \u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0436\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0435 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u043d\u043e 400 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0439. \u0421\u0442\u043e\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 = (100 * 100 + 200 * 85 + 300 * 110) / 600 * 400 = 40 000 \u0440\u0443\u0431.", "prompt": "", "correct_answer": "", "options": []}]